記者笑人之前可唔可以查下先

雖然佢喺節目裡面真係講嘢有懶音，但字面上「鄉」同「香」其實係同音嚟。
中大粵語審音配字庫顯示呢兩個字都係讀「Hoeng1 」